共狗又黎抹黑星期日遊行集會

今日先講完香港唔可以亂
一日到黑話抹黑示威者搞亂社會
偏偏你班廢人就日日做謠生事

今日有親戚forward黎

見到有人咁講一定要糾正！